吊 m=萬玩左咁多年 高登都有人中招

透過 HKG 分享一則貼文：黎緊拎到關愛派果1m大家會點用

1M=100萬啊！！！

舊登滲透嚴重

樓上兩條pk唔覆樓主歐超盃個post

原來高登先係新會然聚集地

你遲左幾秒覆已經變7樓

舊登正一垃圾

...

佢旗硬 rip

on9仲上高登

樸迪路驚西

我返鄉郊探亲

嗰兩條香膠橙黎 關鍵時刻出賣樓主

開post條友5毛來

同戴耀停(戴妖)一樣

樸清

佢唔肯過黎

各有各做

呢邊人才好短缺